我想問陳庭佳係咪唔返台灣就可以係港重新做人？

如題

其實都無人會理佢

佢究竟咁想返台灣係真係良心責備
定又係中共威脅佢

佢係港重新生活就得la
除非佢已經唔想做人
想死

樓主俾啲誠意
人地叫陳同佳

係wor
仆街 聽得以前首 皇仁有個大仆街 太多搞亂咗

殺人者死

拔萃有個大仆街大仆街大仆街佢個名叫做陳庭佳